有時好羨慕樂觀撚

無時無刻都咁樂觀

你以為啫

做傻子最快樂

啲人夠話羨慕我唔開心好快就唔記得

原來你扮無事

咁你做乜咁羨慕我

好多時都係扮出黎
真悲哀

負完第二朝瞓醒就充滿正能量

不嬲做傻仔係最開心

要細分下
仲有真·樂觀撚同表面樂觀撚
其實最慘係表面樂觀撚

起碼你表面樂觀

係咪真係得傻子先唔會唔開心

咩事令你咁唔樂觀先
講嚟聽下

最衰既係 傻子都是假的 呃自己氹自己

岩

邊有咁多二元對立，一個悲觀撚一樣可以擁有強壯嘅意志同心靈。

Be a pessimist of strength.

識氹自己算叻

你都真係好哲學

樂觀撚有時剩係show落嚟望落好樂觀
當自己一條友嗰陣就可能唔係咁